[Sir. This way]華為 控告美國政府阻商業活動 敗訴

【e-zone 專訊】美國聯邦法院就華為訟訴美國限制參與政府商業活動的提訟被判敗訴，華為對判決失望，並表示尋求其他法律行動。

華為敗訴表示會考慮其他方法
美政府表示滿意
華為被美政府「禁足」參與任何聯邦政府相關商業活動，早前該公司入稟提告，法院美國時間本周二（2 月 18 日）下達 57 頁判詞，表示美國國會有權力就國防授權法去採取相關行動。相關行動，除了華為，被禁足的亦包括另一家電訊設備商中興通訊。

華為發言人對判決失望，表示了解國家安全的重要性，但美國政府去年引用 NDAA 時，損害了華為的權利，是錯誤的保護主義想法，華為會繼續考慮其他的法律選項。至於美國政府則表示對判決滿意。

Source：路透社

God bless America

USA

GOOGLE FB幾時入到中國市場

咁都比你告得入，真係over全美國人dead body

仲有依度
求入去幫推及rt + like + reply
【19/2 twitter *極度*要人】美國議員全方位怒插中共

屌，蝗國咁鍾意用"損害國家安全"去拉鳩人，現在美國佬只係有樣學樣，唔俾華為損害美國嘅國家安全，班蝗蟲就喊打喊殺，真係好撚痴撚線，唔知點解